[JJ 插西求戲名] 香港經典色情鬼片

套戲係講有個女人同男人搞搞下野就變左隻紅色爆炸頭女鬼，抓死個男人。
記得有d scenes 係個女鬼係間戲院到殺個男人，d 人係到睇戲以為係表演，又有其他scene 係入左塊鏡另一個世界

條片係大概20年前有fd 比我睇，果陣我好細個讀緊小學一年班，睇到好驚，依家大個左仲好記得，好想睇番

有無巴絲知係咩戲？

有冇露

好詭異

俾鬼捉？

叫春怕鬼

有露呀，全裸咖，個女鬼成個全裸麥當勞叔叔咁

睇下先

戲名？google search 唔到

係咪王晶做果套俾鬼捉 有一幕係紅色爆炸頭露背坐起床度

可能係 感謝巴打們